唉...好唔開心, 今晚去左女朋友屋企做冬

女朋友帶我返佢屋企食冬至飯…
一坐低, 我，女友，伯母，伯父
伯母第一句就問我住邊…
(其實呢餐飯係我地第一次見面)
我就答: 我住公屋 ka…
天水圍…天耀村呀…不過就租嘅
早年走寶冇買到…好後悔呀伯母
講完呢句都見到伯母面有難色
咁我都知咩事啦
呢成餐飯…係嘅...我會有飯食…
可能又有啲肉食下…
但係舊雞脾我就唔敢掂
最後成餐飯伯母都無野再問我…
話之我乜大學畢業…
幾有上進心幾有目標
食完飯…
伯母終於開聲講野
佢大聲叫…
阿女 送客…

唉.......

早左2個鐘出post

潮文有乜好repost

見你咁慘留一留名

真係好唔開心

威啦老屎忽好型囉得未???

連登有愛

block咗條撚樣去

你講乜撚野呀 想睇小公屋仔? 公屋仔個個都幾層樓收租渣林寶架!!!!!

block你老母咩傻尻

岳母大人唔好睇小我呀，我個仔喺你個女肚入面

連仔可唔可以搵人執一執即時熱門個algorithm

天水圍？

你落黎比的士錢，最多我唔屌你

做乜尻

執你老母

唔好放我上高登最多我比你屌

屌你年年都俾auntie閪你面 笑你窮
好心你就換咗條女啦 笑足咁多年你唔醜我都覺醜

而家變哂啦 update下篇文啦

而家伯母聽到你住公屋 每個日只係交千幾二千蚊租 對眼都發哂光啦

住私樓 管理費都唔止啦

唔好比伯母睇死啊

利申天耀鄰居

零分重作

係囉 公屋個個幾百萬渣手 好多富戶

抄都比少少誠意啦

hi auntie